【美國紐約撚】Telegram識朋友谷

想入就add ＠hknewyorkers

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Group Link:

正 終於有紐約撚

推

推爆

推推

Push

歡迎大家入黎吹下水，約出黎食飯唱K打波

Agger 越黎越多人了

我地仲會定期參加派單張 遊行 整文宣呢d活動

Stand with hk

輕輕一推